呢一刻其實我反而想知伊巴內心係開心定唔開心

冇佢首名入16強